今日俾組媽仙到喊

話我唔搏盡
之後當住咁多人面前屌柒我
話我住公屋已經夠廢
仲連個人都係廢柴
點解要咁對我
仲有幾日 想死

咩U 咩Hall??

其實個組媽身材唔錯
有無辦法扑到佢？

應該係得hku先咁痴線

窮撚學人入hku

原來今朝俾人屌到飛起果個係你

讀多你幾年hku就咁大官威

當面屌鳩佢啦

一年咋 想咸

You can become another person

hysan?

hall都未開始inteview
hku有規定日子進行interview同埋ocamp
月尾再出黎扮假膠啦

係咪hku archi 呀

開始咗啦

Sorry今年grad唔清楚日期
好似係呢一兩日開始左
但ocamp一定未開始

原來個on9仔係你

我咁話你都係為你好

你同佢講你係公屋富戶

巴打走呀

成個POST都係假膠 痴撚線

開始左啦屌 今日第一日

屋企廚房幾大

有無人性